【大冧市前的先兆?】調查逾四成美國人收到紓困支票後，用來買股票或比特幣，單日金額達30億，這是崩潰前的先兆嗎？

這些專家食屎吧.jpg

唔拎嚟投資博升值拎嚟托咩
btw樓下係on9

弱智
有資金流入=大冧市先兆 呢個答案係咪問米問返嚟㗎
Goodest logic